[公投] 1.29會否參與罷工

會=正評
不了=負評
---請誠實作答---

見有人出po叫停罷工,話人少會打擊到2月3醫護罷工士氣,不如大家公投睇下人數

叫停佢

.

不了。手停口停。

垃圾醫護跟乜撚規矩人都死撚哂